如果有警察扮示威者衝擊禁區咁點算？

軍裝可以明正言順清場。Any plan?

遠離禁區
坐都唔好坐咁近

阻佢衝，阻唔到就後退

最好不要留在機場。

醒定啲

咁多鬼 無辦法架喎

影佢地相同拍片
send out哂所有本地傳媒同外國傳媒

冷眼望住佢衝,唔好理

好似圍狗總咁樣，有得隻鬼自己衝上去

5點幾咪講過一次囉 結果呢？

你坐遠D囉

應該好快會咁做 港澳辦次次一鳩噏完 班狗就食曬春藥咁款

有得撳就撳住佢

唔係鬆懈呀？

到時咪知囉

咁好易咋嘛
大叫有臥底扮衝禁區
見晒光,人人都會信,就算唔係都要入佢數

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

你本身唔想衝就兩個選擇:
1.阻止佢
2.由得佢單機

你本身想衝就只有一個選擇:
一齊衝, 點齊人數, 手扣手坐低等拉
(如果你想做低佢先等拉都得)

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

一清就成個機場島鎖島

佢應該唔會自己衝 應該會夾幾條友叫人衝

所以要多啲關心身邊人咯

理性討論應否長期佔機場